是靚午茶樹菇燉雞湯飯

仲要送碟滷肉蛋俾我，想食肥人咩

餐牌有羅湖氣息

一物二用唔錯

乜 9 ah?

當餐墊用又可以當餐牌睇

走湯唔該

啲湯先係靈魂

個湯幾多料

幾清甜但油有啲多

正

留意到絲近排愛上食沙津，好健康